# FIRST TRANSLATION TO CHINESE.
# Copyright (C) 2020
# creator: Elisha Kingdom <el@obrisk.com>, 2020.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ver120420001\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-15 16:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-12 19:07+0800\n"
"Last-Translator: Elisha Kingdom <el@obrisk.com>\n"
"Language-Team: Chinese <translation@jifeng.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.9.3\n"

#: config/settings/base.py:44
msgid "English"
msgstr "英语"

#: config/settings/base.py:45
msgid " Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: obrisk/classifieds/apps.py:7 obrisk/classifieds/models.py:94
#: obrisk/templates/base.html:125 obrisk/templates/base.html:275
#: obrisk/templates/base.html:523 obrisk/templates/base.html:576
#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:4
#: obrisk/templates/classifieds/official_ad_create.html:13
#: obrisk/templates/classifieds/search_results.html:36
#: obrisk/templates/search/search_results.html:36
#: obrisk/templates/stories/search_results.html:36
msgid "Classifieds"
msgstr "二手交易"

#: obrisk/classifieds/models.py:14
msgid "Classifieds Tag"
msgstr "分类标签"

#: obrisk/classifieds/models.py:15
msgid "Classifieds Tags"
msgstr "分类标签"

#: obrisk/classifieds/models.py:24
msgid "Classified tag"
msgstr "分类标签"

#: obrisk/classifieds/models.py:25
msgid "Classified Tags"
msgstr "分类标签"

#: obrisk/classifieds/models.py:60
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: obrisk/classifieds/models.py:61
msgid "Expired"
msgstr "关闭"

#: obrisk/classifieds/models.py:93
msgid "Classified"
msgstr ""

#: obrisk/classifieds/models.py:155
msgid "OfficialAd"
msgstr ""

#: obrisk/classifieds/models.py:156
msgid "OfficialAds"
msgstr ""

#: obrisk/classifieds/views.py:141 obrisk/classifieds/views.py:187
msgid "Your classified has been created."
msgstr ""

#: obrisk/classifieds/views.py:293
msgid "Your classified has been updated."
msgstr ""

#: obrisk/classifieds/views.py:312
msgid "Your report has been submitted."
msgstr ""

#: obrisk/classifieds/views.py:329
msgid "Your classified post has been deleted successfully!"
msgstr ""

#: obrisk/connections/apps.py:7 obrisk/templates/connections/friends.html:50
msgid "Connections"
msgstr ""

#: obrisk/messager/apps.py:7
msgid "Messager"
msgstr ""

#: obrisk/messager/models.py:52
msgid "Conversation"
msgstr ""

#: obrisk/messager/models.py:53
msgid "Conversations"
msgstr ""

#: obrisk/messager/models.py:91
msgid "Sender"
msgstr ""

#: obrisk/messager/models.py:94
msgid "Recipient"
msgstr ""

#: obrisk/messager/models.py:107
msgid "Message"
msgstr ""

#: obrisk/messager/models.py:108 obrisk/templates/messager/contact_list.html:6
msgid "Messages"
msgstr "短信"

#: obrisk/notifications/apps.py:7 obrisk/notifications/models.py:146
#: obrisk/templates/notifications/notification_dropdown.html:3
#: obrisk/templates/notifications/notification_list.html:3
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: obrisk/notifications/models.py:105
msgid "connection accepted"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:106
msgid "connection rejected"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:107
msgid "started following you"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:108
msgid "new connection request"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:109
msgid "new message"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:110
msgid "liked"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:111
msgid "commented"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:112
msgid "cavorited"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:113
msgid "answered"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:114
msgid "accepted"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:115
msgid "edited"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:116
msgid "also commented"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:117
msgid "logged in"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:118
msgid "logged out"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:119
msgid "voted on"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:120
msgid "shared"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:121
msgid "created an account"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:122
msgid "replied to"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/models.py:145
msgid "Notification"
msgstr ""

#: obrisk/notifications/views.py:32
#, python-brace-format
msgid "All notifications to {request.user.username} have been marked as read."
msgstr ""

#: obrisk/notifications/views.py:50
#, python-brace-format
msgid "The notification {notification.slug} has been marked as read."
msgstr ""

#: obrisk/posts/apps.py:6 obrisk/posts/models.py:100
#: obrisk/templates/posts/draft_list.html:6
#: obrisk/templates/posts/draft_list.html:23
#: obrisk/templates/posts/draft_list.html:24
#: obrisk/templates/posts/post_list.html:5
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: obrisk/posts/models.py:24
msgid "Post Tag"
msgstr "文章标签"

#: obrisk/posts/models.py:25
msgid "Post Tags"
msgstr "文章标签"

#: obrisk/posts/models.py:67 obrisk/qa/models.py:89
#: obrisk/templates/posts/post_list.html:36
msgid "Draft"
msgstr ""

#: obrisk/posts/models.py:68
msgid "Published"
msgstr ""

#: obrisk/posts/models.py:75
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: obrisk/posts/models.py:76
msgid "Event"
msgstr ""

#: obrisk/posts/models.py:77
msgid "Job"
msgstr ""

#: obrisk/posts/models.py:99
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: obrisk/posts/views.py:53
msgid "Your Post has been created."
msgstr ""

#: obrisk/posts/views.py:122
msgid "Your Post has been updated."
msgstr ""

#: obrisk/qa/apps.py:7 obrisk/templates/base.html:530
msgid "Q&A"
msgstr "问题与答案"

#: obrisk/qa/models.py:22
msgid "Qa Tag"
msgstr ""

#: obrisk/qa/models.py:23
msgid "Qa Tags"
msgstr ""

#: obrisk/qa/models.py:47
msgid "Vote"
msgstr ""

#: obrisk/qa/models.py:48 obrisk/templates/qa/question_detail.html:37
#: obrisk/templates/qa/question_sample.html:22
msgid "Votes"
msgstr ""

#: obrisk/qa/models.py:87
msgid "Open"
msgstr ""

#: obrisk/qa/models.py:88
msgid "Closed"
msgstr ""

#: obrisk/qa/models.py:105
msgid "Question"
msgstr ""

#: obrisk/qa/models.py:106 obrisk/templates/qa/question_list.html:4
#: obrisk/templates/search/search_results.html:42
#: obrisk/templates/stories/search_results.html:42
msgid "Questions"
msgstr ""

#: obrisk/qa/models.py:165 obrisk/templates/qa/answer_form.html:19
msgid "Answer"
msgstr ""

#: obrisk/qa/models.py:166 obrisk/templates/qa/question_detail.html:85
#: obrisk/templates/qa/question_sample.html:20
msgid "Answers"
msgstr ""

#: obrisk/qa/views.py:71
msgid "Your question has been created."
msgstr ""

#: obrisk/qa/views.py:107
msgid "Thank you! Your answer has been posted."
msgstr ""

#: obrisk/qa/views.py:146 obrisk/qa/views.py:176
msgid "Database integrity error."
msgstr ""

#: obrisk/search/apps.py:7 obrisk/templates/base.html:146
#: obrisk/templates/stories/search.html:6
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: obrisk/stories/apps.py:7 obrisk/stories/models.py:108
#: obrisk/stories/models.py:109 obrisk/templates/base.html:121
#: obrisk/templates/base.html:259 obrisk/templates/base.html:520
#: obrisk/templates/base.html:560
#: obrisk/templates/search/search_results.html:39
#: obrisk/templates/stories/search_results.html:39
msgid "Stories"
msgstr "看一看"

#: obrisk/stories/models.py:19
msgid "Story Tag"
msgstr "标签"

#: obrisk/stories/models.py:20
msgid "Story Tags"
msgstr "标签"

#: obrisk/stories/models.py:30
msgid "Tagged story"
msgstr ""

#: obrisk/stories/models.py:31
msgid "Tagged stories"
msgstr ""

#: obrisk/stories/models.py:75
msgid "Public"
msgstr "上市"

#: obrisk/stories/models.py:76
msgid "around"
msgstr "附近"

#: obrisk/stories/models.py:77 obrisk/templates/users/user_detail.html:51
msgid "Connects"
msgstr "好友"

#: obrisk/stories/models.py:91
msgid "User created tags?"
msgstr ""

#: obrisk/stories/models.py:98
msgid "Is a reply?"
msgstr ""

#: obrisk/stories/views.py:252 obrisk/stories/views.py:265
msgid "The story post is invalid"
msgstr ""

#: obrisk/stories/views.py:372
msgid "Text length is longer than accepted characters."
msgstr ""

#: obrisk/templates/403_csrf.html:12 obrisk/templates/account/login.html:72
#: obrisk/templates/account/password_reset_from_key.html:68
#: obrisk/templates/account/password_reset_from_key_done.html:21
#: obrisk/templates/account/signup.html:151 obrisk/templates/base.html:536
#: obrisk/templates/classifieds/classified_detail.html:194
#: obrisk/templates/pages/home.html:103
#: obrisk/templates/posts/post_detail.html:228
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: obrisk/templates/account/account_inactive.html:8
msgid "Account Inactive"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/account_inactive.html:9
msgid ""
"This account is inactive. Please contact customer support to activate it!"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:11
msgid "E-mail Addresses"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:14
msgid "The following e-mail addresses are associated with your account:"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:30
msgid "Verified"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:32
msgid "Unverified"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:34
msgid "Primary"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:41
msgid "Make Primary"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:43
msgid "Re-send Verification"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:44
msgid "Remove"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:51
msgid "Warning:"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:52
msgid ""
"You currently do not have any e-mail address set up. You should really add "
"an e-mail address so you can receive notifications, reset your password, "
"etc."
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:58
msgid "Add E-mail Address"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:63
msgid "Add E-mail"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email.html:73
msgid "Do you really want to remove the selected e-mail address?"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:2
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Hello %(user_display)s!\n"
"\n"
"First, we want to warmly welcome you!. You're receiving this e-mail because user %(user_display)s has given your e-mail address to sign-up for Obrisk.\n"
"\n"
"To confirm this is correct, kindly go to %(activate_url)s\n"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:10
msgid ""
" and simply log-in to the website and you're good to go.\n"
"\n"
"Please not use this email to reply back to us. Please contact us via e-mail address, support@obrisk.com, incase you are facing any problem with signing up or getting started using the website. \n"
"We will reply back within the shortest time possible. \n"
"\n"
"Regards,\n"
"Obrisk team!\n"
"\n"
"www.obrisk.com | Copyright © 2019  \n"
"\n"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email_confirm.html:11
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email_confirm.html:17
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that <a\n"
"            href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an e-mail address for user\n"
"        %(user_display)s."
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email_confirm.html:23
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email_confirm.html:30
#, python-format
msgid ""
"This e-mail confirmation link expired or is invalid. Please <a href=\"%(email_url)s\">issue a new\n"
"            e-mail confirmation request</a>."
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/email_signup.html:7
#: obrisk/templates/account/signup.html:8
#: obrisk/templates/account/signup.html:66
msgid "Account Signup"
msgstr "注册"

#: obrisk/templates/account/email_signup.html:35
msgid "Account Creation"
msgstr "注册"

#: obrisk/templates/account/email_signup.html:37
#, python-format
msgid ""
"Already have an account? Then please sign in <a href=\"%(login_url)s\">\n"
"\t\t\t\t\t\t\there</a>."
msgstr "<a href=\"%(login_url)s\">登录 </a>"

#: obrisk/templates/account/email_signup.html:70
#: obrisk/templates/account/signup.1.html:9
#: obrisk/templates/account/signup.1.html:19
#: obrisk/templates/account/signup.html:226
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: obrisk/templates/account/login.html:8
#: obrisk/templates/account/login.html:25
#: obrisk/templates/account/phone_ps_reset_confirm.html:9
msgid "Account Login"
msgstr "登录"

#: obrisk/templates/account/login.html:48
msgid "Phone number / Username / Email"
msgstr "手机号/用户名"

#: obrisk/templates/account/login.html:59
#: obrisk/templates/account/signup.html:186 obrisk/users/forms.py:82
#: obrisk/users/forms.py:150
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: obrisk/templates/account/login.html:76
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: obrisk/templates/account/login.html:78
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: obrisk/templates/account/login.html:93
msgid "Login problem?"
msgstr "无法登录？"

#: obrisk/templates/account/login.html:95
msgid "click here "
msgstr "点击这里"

#: obrisk/templates/account/login.html:97
msgid "to contact us or add WechatID:"
msgstr "与我们联系或加我们的微信帐号"

#: obrisk/templates/account/logout.html:9
#: obrisk/templates/account/logout.html:18
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: obrisk/templates/account/logout.html:11
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "您确定要注销吗？"

#: obrisk/templates/account/logout.html:19
#: obrisk/templates/classifieds/classified_create-old.html:150
#: obrisk/templates/classifieds/classified_create.html:138
#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:224
#: obrisk/templates/classifieds/classified_update.html:19
#: obrisk/templates/classifieds/official_ad_create.html:26
#: obrisk/templates/posts/post_create.html:31
#: obrisk/templates/posts/post_update.html:21
#: obrisk/templates/qa/answer_form.html:20
#: obrisk/templates/qa/question_form.html:20
#: obrisk/templates/stories/stories_form_modal.html:25
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: obrisk/templates/account/messages/email_confirmation_sent.txt:2
#, python-format
msgid ""
"E-mail sent to %(email)s. Please confirm your email address or this a/c will"
" be terminated."
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/password_change.html:15
#: obrisk/templates/account/password_change.html:20
#: obrisk/templates/account/password_reset_from_key.html:6
#: obrisk/templates/account/password_reset_from_key.html:22
#: obrisk/templates/account/password_reset_from_key_done.html:14
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: obrisk/templates/account/password_reset.html:8
#: obrisk/templates/account/password_reset.html:31
#: obrisk/templates/account/password_reset_done.html:15
msgid "Password Reset"
msgstr "重设密码"

#: obrisk/templates/account/password_reset.html:39
msgid ""
"Enter your registered e-mail address and we'll send the link to reset your "
"password!"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/password_reset.html:46
#: obrisk/templates/account/password_reset_from_key.html:60
msgid "Reset My Password"
msgstr "重设密码"

#: obrisk/templates/account/password_reset.html:51
msgid "Use Phone number"
msgstr "使用手机号码"

#: obrisk/templates/account/password_reset.html:53
msgid ""
"If you have any problem, please\n"
"                        <a href=\"mailto:support@obrisk.com\"> click here </a> to contact us (support@obrisk.com)\n"
"                        or add\n"
"                        WechatID:\n"
"                        <span class=\"blue-link\"> Obrisk."
msgstr ""
"如果您有任何问题，请\n"
"<a href=\"mailto:support@obrisk.com\"> 点击这里 </a> 与我们联系"
"(support@obrisk.com) 或加我们的微信帐号:\n"
"                        <span class=\"blue-link\"> Obrisk."

#: obrisk/templates/account/password_reset_done.html:21
msgid ""
"We have sent you an e-mail with the link to reset your password. Please follow the link in\n"
"            the\n"
"            email to the reset password page. "
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/password_reset_done.html:24
msgid ""
" Kindly note that the link is valid for only 72 hours (3 Day). be sure to use the link\n"
"            before it\n"
"            expires. "
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/password_reset_from_key.html:22
msgid "Bad Token"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/password_reset_from_key.html:39
msgid ""
" The password reset link was invalid, possibly because it\n"
"                                                has already been used. Please\n"
"                                                request a "
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/password_reset_from_key.html:44
msgid " <br> <br>If you have any problem, Click "
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/password_reset_from_key.html:64
#: obrisk/templates/account/password_reset_from_key_done.html:15
msgid "Your password is now changed."
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/password_set.html:15
#: obrisk/templates/account/password_set.html:20
msgid "Set Password"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/phone_password_reset.html:28
msgid "RESET PASSWORD"
msgstr "重设密码"

#: obrisk/templates/account/phone_password_reset.html:89
msgid "Use email Address"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/phone_password_reset.html:96
msgid ""
"Any problem?\n"
"                                                <a href=\"mailto:support@obrisk.com\" class=\"blue-link\"> click here </a>\n"
"                                                to\n"
"                                                contact us or\n"
"                                                add WechatID:\n"
"                                                <span class=\"blue-link\"> Obrisk </span>"
msgstr ""
"任何问题？\n"
"                                                <a href=\"mailto:"
"support@obrisk.com\" class=\"blue-link\"> 点击这里 </a>\n"
" 与我们联系(support@obrisk.com) 或加我们的微信帐号 \n"
"<span class=\"blue-link\"> Obrisk </span>"

#: obrisk/templates/account/phone_ps_reset_confirm.html:78
msgid ""
"If you have any problem, please\n"
"                                                <a href=\"mailto:support@obrisk.com\"> click here </a> to contact us or\n"
"                                                via WechatID:\n"
"                                                <span style=\"font-weight:bold; color: #0aeee3\"> Obrisk\n"
"                                                </span>"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/signup.1.html:11
#, python-format
msgid ""
"Already have an account? Then please <a href=\"%(login_url)s\">sign in</a>."
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/signup.html:76
msgid "Phone Number"
msgstr "手机号码"

#: obrisk/templates/account/signup.html:86
msgid "Verify"
msgstr "确认"

#: obrisk/templates/account/signup.html:91
msgid "Don't include the country code!"
msgstr "不包含国家/地区代码"

#: obrisk/templates/account/signup.html:100
msgid "Code*"
msgstr "验证码"

#: obrisk/templates/account/signup.html:138
msgid "I Agree to"
msgstr "我同意"

#: obrisk/templates/account/signup.html:140
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: obrisk/templates/account/signup.html:142
msgid "and the regulations of the country residing."
msgstr "和居住国家的规定"

#: obrisk/templates/account/signup.html:153
msgid "Can't signup?"
msgstr "联系客户支持"

#: obrisk/templates/account/signup.html:158
msgid "Any problem? add our WechatID:"
msgstr "任何问题？ 加我们的微信账号"

#: obrisk/templates/account/signup.html:175 obrisk/users/forms.py:49
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: obrisk/templates/account/signup.html:199 obrisk/users/models.py:33
msgid "Province"
msgstr "省"

#: obrisk/templates/account/signup.html:209 obrisk/users/models.py:34
msgid "City"
msgstr "市"

#: obrisk/templates/account/signup_closed.html:8
msgid "Sign Up Closed"
msgstr "注册已关闭"

#: obrisk/templates/account/signup_closed.html:10
msgid "We are sorry, but the sign up is currently closed."
msgstr "非常抱歉，注册已关闭"

#: obrisk/templates/account/verification_sent.html:18
msgid "Please Verify Your E-mail Address"
msgstr "请验证您的电子邮件地址"

#: obrisk/templates/account/verification_sent.html:27
msgid ""
"We have sent an e-mail to the address you have provided for verification.\n"
"                            Follow the link provided in the e-mail to finalize the sign-up process. </p>\n"
"                        <p>If you do not receive the confirmation e-mail within a few minutes,\n"
"                            be sure to check the <strong> spam/junk </strong> folder for the e-mail. <br>\n"
"                            Please <a href=\"mailto:support@obrisk.com\"> click here </a> to contact us, incase you still\n"
"                            have problems\n"
"                            with signing up.\n"
"                        </p> "
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/verified_email_required.html:10
msgid "Please verify Your e-mail address"
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/verified_email_required.html:14
msgid ""
"This part of the site requires us to verify that\n"
"        you are who you claim to be. For this purpose, we require that you\n"
"        verify ownership of your e-mail address. "
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/verified_email_required.html:18
msgid ""
"We have sent an e-mail to you for\n"
"        verification. Please click on the link inside the e-mail.\n"
"        "
msgstr ""

#: obrisk/templates/account/verified_email_required.html:22
#, python-format
msgid ""
"<strong>Note:</strong> you can still <a href=\"%(email_url)s\">change your e-mail address by\n"
"            clicking here. </a>.\n"
"        <br> <br>If you have any problem, Click <a href=\"mailto:support@obrisk.com\"> here </a> to contact us. Thank you!\n"
"        "
msgstr ""

#: obrisk/templates/base.html:129 obrisk/templates/base.html:290
#: obrisk/templates/base.html:526 obrisk/templates/base.html:591
msgid "Articles"
msgstr "文章部分"

#: obrisk/templates/base.html:139 obrisk/templates/base.html:307
#: obrisk/templates/base.html:608
msgid "Chat"
msgstr "讯息"

#: obrisk/templates/base.html:186 obrisk/templates/base.html:446
msgid "CLOSE"
msgstr "取消"

#: obrisk/templates/base.html:203 obrisk/templates/base.html:463
msgid "My Profile"
msgstr "个人资料页面"

#: obrisk/templates/base.html:206 obrisk/templates/base.html:466
msgid "Access your profile."
msgstr "访问您的个人资料页面"

#: obrisk/templates/base.html:224 obrisk/templates/base.html:484
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: obrisk/templates/base.html:227 obrisk/templates/base.html:487
msgid "Log out from your account."
msgstr "登出"

#: obrisk/templates/base.html:539
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_confirm_delete.html:8
msgid "Delete a classified post"
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/classified_confirm_delete.html:10
msgid ""
"Are you sure you want to continue? If you do this you will delete this "
"classified post and all of its related content! Also note, this action "
"cannot be reversed."
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/classified_confirm_delete.html:14
#: obrisk/templates/stories/stories_confirm_delete.html:14
msgid "Delete"
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/classified_create-old.html:148
#: obrisk/templates/classifieds/classified_create.html:127
#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:213
#: obrisk/templates/classifieds/official_ad_create.html:24
#: obrisk/templates/connections/add_friends.html:24
msgid "Submit"
msgstr "确定"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_create-old.html:149
#: obrisk/templates/classifieds/classified_update.html:18
#: obrisk/templates/classifieds/official_ad_create.html:25
#: obrisk/templates/posts/post_create.html:30
#: obrisk/templates/posts/post_update.html:20
#: obrisk/templates/qa/question_form.html:19
msgid "Save as draft"
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/classified_detail.html:91
#: obrisk/templates/stories/story_detail.html:91
msgid "CNY"
msgstr "¥"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_detail.html:203
#: obrisk/templates/classifieds/search_results.html:39
#: obrisk/templates/posts/post_detail.html:200
#: obrisk/templates/search/search_results.html:45
#: obrisk/templates/stories/search_results.html:45
#: obrisk/templates/stories/story_detail.html:159
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_detail.html:216
msgid "Edit this classified"
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/classified_detail.html:217
#: obrisk/templates/stories/story_detail.html:173
msgid "Edit"
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/classified_detail.html:220
msgid "Report this classified"
msgstr "举报此分类"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_detail.html:220
#: obrisk/templates/stories/story_detail.html:176
msgid "Report"
msgstr "举报"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_detail.html:223
#: obrisk/templates/stories/story_detail.html:179
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:34
#: obrisk/templates/qa/question_list.html:37
msgid "Popular tags"
msgstr "热门标签"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:65
#: obrisk/templates/posts/post_create.html:29
#: obrisk/templates/qa/question_form.html:18
#: obrisk/templates/stories/stories_form_modal.html:23
#: obrisk/templates/stories/stories_list.html:50
#: obrisk/templates/stories/stories_list.html:256
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:91
msgid "Title*"
msgstr "标题*"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:100
msgid "Details*"
msgstr "细节*"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:110
msgid "Price*"
msgstr "价钱*"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:113
msgid "Numbers only. 0 means FREE"
msgstr "仅输入数字。 留下0可免费获得"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:133
msgid "Include your phone no? "
msgstr "您要包括您的手机号码吗？"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:144
msgid "Phone number(optional)"
msgstr "手机号码（可选)"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:154
msgid "Images*"
msgstr "图片*"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:173
msgid "Upload images"
msgstr "上传图片"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:178
#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:186
msgid "Add images"
msgstr "添加图片"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:192
#: obrisk/templates/stories/stories_list.html:225
msgid "Notes:"
msgstr "笔记："

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:193
msgid "Can select up to 8 multiple images & Max size per image is 13MB"
msgstr "最多可以选择8张多张图像，每张图像的最大大小为13MB"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:217
msgid "Login & Post "
msgstr "登录并发布"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list.html:261
msgid "Add new item"
msgstr "添加新帖子"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list_ajax.html:108
msgid "😃 Welcome"
msgstr "欢迎"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list_ajax.html:109
msgid "It looks like there are no items near you."
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/classified_list_ajax.html:110
msgid " Be the first to post"
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/classified_report.html:22
msgid " Choose the reason and complete the form why the ad is inappropiate."
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/classified_report.html:33
msgid "Submit the report"
msgstr "确定"

#: obrisk/templates/classifieds/classified_update.html:17
#: obrisk/templates/posts/post_update.html:19
msgid "Update"
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/classified_update.html:24
msgid "Click to delete this classified post"
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/official_ad_create.html:14
msgid "Write a new classified"
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/search_results.html:5
#: obrisk/templates/connections/search_results.html:5
#: obrisk/templates/search/search_results.html:5
#: obrisk/templates/stories/search_results.html:5
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: obrisk/templates/classifieds/search_results.html:80
#: obrisk/templates/search/search_results.html:86
#: obrisk/templates/stories/search_results.html:86
msgid "There are no results related to your search in classifieds"
msgstr ""

#: obrisk/templates/classifieds/search_results.html:92
#: obrisk/templates/search/search_results.html:112
#: obrisk/templates/stories/search_results.html:112
msgid "There are no results related to your search in tags"
msgstr ""

#: obrisk/templates/connections/add_block.html:3
#: obrisk/templates/connections/add_follower.html:3
#: obrisk/templates/connections/blockers.html:3
#: obrisk/templates/connections/blocking.html:3
#: obrisk/templates/connections/followers.html:3
#: obrisk/templates/connections/following.html:3
#: obrisk/templates/connections/friend_requests_list.html:3
#: obrisk/templates/connections/friends.html:3
#: obrisk/templates/connections/pending_request.html:3
#: obrisk/templates/connections/remove_block.html:3
#: obrisk/templates/connections/remove_follower.html:3
#: obrisk/templates/connections/requests.html:3
#: obrisk/templates/users/user_list.html:3
#: obrisk/templates/users/user_list.html:12
msgid "Contacts"
msgstr "通讯录"

#: obrisk/templates/connections/add_friends.html:3
msgid "Add connection"
msgstr "加为好友"

#: obrisk/templates/connections/followers.html:38
#: obrisk/templates/messager/contact_list.html:25
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: obrisk/templates/connections/following.html:41
msgid "Keep Connecting"
msgstr "继续加为好友"

#: obrisk/templates/connections/friends.html:25
#: obrisk/templates/users/user_detail.html:47
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: obrisk/templates/connections/friends.html:30
msgid "Friend Requests"
msgstr "邀请已收到"

#: obrisk/templates/connections/friends.html:96
msgid "Discover People"
msgstr "发现"

#: obrisk/templates/connections/friends.html:140
msgid "Followers"
msgstr "位关注者"

#: obrisk/templates/connections/search_results.html:44 obrisk/users/apps.py:7
msgid "Users"
msgstr ""

#: obrisk/templates/messager/contact_list.html:20
msgid "Recent Messages"
msgstr "最近的消息"

#: obrisk/templates/messager/contact_list.html:108
msgid "No contacts"
msgstr "通讯录为空"

#: obrisk/templates/messager/contact_list.html:114
msgid ""
"Go to the discover and send friend requests or invite friends, Or you can "
"chat with one Obrisk team member"
msgstr "转到发现并发送好友请求或邀请朋友，或者您可以与一位Obrisk小组成员聊天"

#: obrisk/templates/messager/contact_list.html:136
msgid "Invite Friends"
msgstr "邀请好友"

#: obrisk/templates/messager/contact_list.html:193
#: obrisk/templates/messager/message_list.html:156
#: obrisk/templates/messager/message_list_old.html:106
msgid "Write a message..."
msgstr "输入讯息"

#: obrisk/templates/messager/message_list.html:109
#: obrisk/templates/messager/message_list_old.html:66
msgid "Hello "
msgstr "你好"

#: obrisk/templates/messager/message_list.html:109
#: obrisk/templates/messager/message_list_old.html:66
msgid " nice to meet you"
msgstr " 很高兴见到你"

#: obrisk/templates/messager/message_list.html:110
#: obrisk/templates/messager/message_list_old.html:67
msgid "I am "
msgstr " 我的名字是"

#: obrisk/templates/messager/message_list.html:110
#: obrisk/templates/messager/message_list_old.html:67
msgid ", Let's talk!"
msgstr ", 聊吧"

#: obrisk/templates/notifications/most_recent.html:5
msgid "Unread notifications"
msgstr "最近通知"

#: obrisk/templates/notifications/most_recent.html:61
#: obrisk/templates/notifications/notification_dropdown.html:110
#: obrisk/templates/notifications/notification_list.html:16
msgid "Mark all as read"
msgstr "标记为已读"

#: obrisk/templates/notifications/most_recent.html:62
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: obrisk/templates/notifications/notification_dropdown.html:66
#: obrisk/templates/notifications/notification_list.html:13
msgid "Unread notifications for"
msgstr "的未读通知"

#: obrisk/templates/notifications/notification_list.html:42
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: obrisk/templates/pages/home.html:94
msgid "Hi! Welcome to Obrisk"
msgstr "基于位置的社交网络"

#: obrisk/templates/pages/home.html:95
msgid "Socialize, Share and Stay Connected..."
msgstr "社交，分享，保持联系"

#: obrisk/templates/pages/home.html:100
msgid "Sign up now"
msgstr "注册"

#: obrisk/templates/pages/home.html:118
msgid "Stories posts"
msgstr "看一看"

#: obrisk/templates/pages/home.html:119
msgid "Read and share brief informative content"
msgstr "阅读并分享简要信息"

#: obrisk/templates/pages/home.html:121
msgid "View Stories"
msgstr "查看看一看"

#: obrisk/templates/pages/home.html:128
msgid "Secondhand platform"
msgstr "二手网上市场"

#: obrisk/templates/pages/home.html:129
msgid "Buy or sell secondhand items closer to your location."
msgstr "与您附近的人一起买卖二手物品"

#: obrisk/templates/pages/home.html:131
msgid "View Classifieds"
msgstr "查看二手市场"

#: obrisk/templates/pages/home.html:138
msgid "Published articles"
msgstr "文章"

#: obrisk/templates/pages/home.html:139
msgid "Read, discuss and share helpful ideas"
msgstr "阅读，讨论和分享有用的想法"

#: obrisk/templates/pages/home.html:141
msgid "View Post"
msgstr "查看文章部分"

#: obrisk/templates/pages/home.html:156
msgid "About "
msgstr "关于我们"

#: obrisk/templates/pages/home.html:157
msgid "Terms and condition"
msgstr "条款和条件"

#: obrisk/templates/pages/home.html:158
msgid "Privacy policy "
msgstr "隐私政策"

#: obrisk/templates/pagination.html:7
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: obrisk/templates/pagination.html:19
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: obrisk/templates/posts/draft_list.html:22
#: obrisk/templates/posts/post_list.html:35
msgid "New Post"
msgstr "新文章"

#: obrisk/templates/posts/draft_list.html:78
msgid "You have no any drafts posts, "
msgstr ""

#: obrisk/templates/posts/draft_list.html:79
msgid "publish one post now!"
msgstr ""

#: obrisk/templates/posts/draft_list.html:86
#: obrisk/templates/posts/post_list.html:163
#: obrisk/templates/qa/question_list.html:78
msgid "Newer"
msgstr ""

#: obrisk/templates/posts/draft_list.html:100
#: obrisk/templates/posts/post_list.html:176
#: obrisk/templates/qa/question_list.html:91
msgid "Older"
msgstr ""

#: obrisk/templates/posts/post_create.html:22
msgid "Upload Cover Image"
msgstr ""

#: obrisk/templates/posts/post_list.html:37
msgid " Drafts"
msgstr ""

#: obrisk/templates/posts/post_list.html:155
msgid ""
"There is no published post yet. Do you have any important info, events ,jobs"
" opportunities e.t.c?! Be the first one to"
msgstr ""

#: obrisk/templates/posts/post_list.html:156
msgid "publish one"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/answer_form.html:10
msgid "Answer a question"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/answer_sample.html:10
#: obrisk/templates/qa/question_detail.html:31
msgid "Click to up vote; click again to toggle"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/answer_sample.html:13
#: obrisk/templates/qa/question_detail.html:36
msgid "Click to down vote; click again to toggle"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/answer_sample.html:17
msgid "Click to unaccept the answer"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/answer_sample.html:22
msgid "Click to accept the answer"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/question_detail.html:17
#: obrisk/templates/qa/question_list.html:27
msgid "Ask a Question"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/question_detail.html:83
msgid "Submit an answer"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/question_detail.html:93
msgid "There are no answers yet."
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/question_detail.html:94
msgid "Submit your answer now."
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/question_form.html:10
msgid "Ask a question"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/question_list.html:54
msgid "Unanswered"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/question_list.html:59
msgid "Answered"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/question_list.html:64
msgid "All Questions"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/question_list.html:71
msgid "No question to display"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/question_sample.html:25
msgid "Asked"
msgstr ""

#: obrisk/templates/qa/question_sample.html:25
msgid "by"
msgstr ""

#: obrisk/templates/search/search_results.html:95
#: obrisk/templates/stories/search_results.html:95
msgid "There are no results related to your search in stories"
msgstr ""

#: obrisk/templates/search/search_results.html:102
#: obrisk/templates/stories/search_results.html:102
msgid "There are no results related to your search in question and anwser"
msgstr ""

#: obrisk/templates/stories/stories_confirm_delete.html:8
msgid "Delete a posted story"
msgstr ""

#: obrisk/templates/stories/stories_confirm_delete.html:10
msgid ""
"Are you sure you want to continue? If you do this you will delete this story"
msgstr ""

#: obrisk/templates/stories/stories_detail.html:44
#: obrisk/templates/stories/stories_list.html:278
msgid "There are new stories"
msgstr ""

#: obrisk/templates/stories/stories_form_modal.html:7
msgid "Share something new!"
msgstr ""

#: obrisk/templates/stories/stories_list.html:84
msgid "Characters"
msgstr ""

#: obrisk/templates/stories/stories_list.html:193
msgid "Only people in your city can see this post."
msgstr ""

#: obrisk/templates/stories/stories_list.html:226
#| msgid "Can select up to 8 multiple images & Max size per image is 13MB"
msgid "Not more than 8 images &amp; Max size per image is 13MB"
msgstr "最多可以选择8张多张图像，每张图像的最大大小为13MB"

#: obrisk/templates/stories/stories_list.html:230
msgid "Retry"
msgstr ""

#: obrisk/templates/stories/stories_list.html:262
#| msgid "Login & Post "
msgid "Login & Post"
msgstr "登录并发布"

#: obrisk/templates/stories/stories_thread.html:57
msgid "Click to delete this reply"
msgstr ""

#: obrisk/templates/stories/stories_thread_modal.html:43
msgid "Reply"
msgstr ""

#: obrisk/templates/stories/story_detail.html:172
msgid "Edit this story"
msgstr ""

#: obrisk/templates/stories/story_detail.html:176
msgid "Report this story"
msgstr ""

#: obrisk/templates/users/user_detail.html:30 obrisk/users/models.py:42
msgid "Points"
msgstr "点"

#: obrisk/templates/users/user_detail.html:37
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: obrisk/templates/users/user_detail.html:44
msgid "Followers🤝"
msgstr "位关注者"

#: obrisk/templates/users/user_detail.html:59
msgid "💬Chat"
msgstr "讯息"

#: obrisk/templates/users/user_detail.html:61
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: obrisk/templates/users/user_detail.html:67
msgid "➕Connect"
msgstr "加好友"

#: obrisk/templates/users/user_detail.html:73
msgid "Unfollow"
msgstr ""

#: obrisk/templates/users/user_detail.html:77
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: obrisk/templates/users/user_detail.html:96
msgid "Instagram Profile"
msgstr ""

#: obrisk/templates/users/user_detail.html:101
msgid "LinkedIn Profile"
msgstr ""

#: obrisk/templates/users/user_detail.html:106
msgid "Snapchat Profile"
msgstr ""

#: obrisk/templates/users/user_detail.html:111
msgid "Facebook Profile"
msgstr ""

#: obrisk/templates/users/user_form.html:72
msgid "Save Profile"
msgstr "保存个人资料"

#: obrisk/users/forms.py:56
msgid "Permanent action. < 16 letters."
msgstr "以后无法更改"

#: obrisk/users/forms.py:61 obrisk/users/forms.py:215 obrisk/users/models.py:43
msgid "Phone number"
msgstr "手机号码"

#: obrisk/users/forms.py:93 obrisk/users/forms.py:153
msgid "Password (again)"
msgstr "密码"

#: obrisk/users/forms.py:140
msgid "E-mail"
msgstr ""

#: obrisk/users/forms.py:146
msgid "E-mail address"
msgstr ""

#: obrisk/users/forms.py:182
msgid "This account is currently inactive."
msgstr ""

#: obrisk/users/forms.py:185
msgid "The phone number/username or password you specified are not correct."
msgstr "您提供的手机号码或用户名或密码不正确"

#: obrisk/users/forms.py:188
msgid "The e-mail address or password you specified are not correct."
msgstr "您提供的电子邮件地址或密码不正确"

#: obrisk/users/forms.py:202
msgid "Phone or username or email"
msgstr "手机号/用户名"

#: obrisk/users/forms.py:218
msgid "Phone number you registered with"
msgstr "您注册的手机号码"

#: obrisk/users/models.py:13
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: obrisk/users/models.py:19
msgid "Job title"
msgstr "职称"

#: obrisk/users/models.py:21
msgid "Personal URL"
msgstr ""

#: obrisk/users/models.py:23
msgid "Facebook a/c profile name"
msgstr ""

#: obrisk/users/models.py:25
msgid "Instagram a/c profile name"
msgstr ""

#: obrisk/users/models.py:27
msgid "LinkedIn a/c profile name"
msgstr ""

#: obrisk/users/models.py:29
msgid "Snapchat a/c profile name"
msgstr ""

#: obrisk/users/models.py:35
msgid "Nationality"
msgstr ""

#: obrisk/users/models.py:37
msgid "Describe yourself"
msgstr "您的短传"

#: obrisk/users/models.py:39
msgid "Short bio"
msgstr "您的短传"

#: obrisk/users/models.py:41
msgid "Country"
msgstr "国家"
